北區上水粉嶺絲想學跳舞

Jazz funk or Kpop , 會搵老師教，一齊學

依加風頭火勢，要平衡下自己，抗爭時都要生活，咁先有力出去

想搵上水粉嶺大埔絲一齊學

9月8！到時見！

到時見

推